一直都有呢種奇怪感覺。。

有無人會好似我咁 對一個男仔有時好鐘意 有時好唔鐘意佢 鐘意嘅程度係好掛住佢 好想即刻見到佢 但唔鐘意佢嘅程度係佢msg我我會覺得好撚煩 唔想覆佢機。。 我覺得自己好似精神分裂咁。。但係其實我知自己應該係鐘意佢 但係唔明有時點解會有呢啲感覺。。

你咩女人黎㗎 唔好浪費條仔時間啦

性單戀 google下

寂寞想有人陪 但其實唔係好想拍拖

會唔會你潛意識有野瞞住人，見到佢就好開心，見唔到自己鍾意諗多咗，想拒絕人。

我都會
我覺得會咁係因為自己最鍾意嘅人其實係自己
未識咩叫愛一個人

係有依種特殊戀癖
中意一個本來對你冇野嘅人
但當佢比response 你甚至中意你喇
你就會抗拒甚至討厭佢

我之前都試過 真係唔知點解

我都會
自己中意嘅係唔中意自己嘅佢

我又唔係同佢拍拖